# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DivFix++\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-03-25 22:04+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2008-07-16 17:56+0900\n"
"Last-Translator: starcodec <starcodec@gmail.com>\n"
"Language-Team: starcodec <starcodec@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: DivFix++App.cpp:39
msgid "input file"
msgstr "입력 파일"

#: DivFix++App.cpp:40
msgid "output file or directory"
msgstr "출력 파일/디렉토리"

#: DivFix++App.cpp:41
msgid "delete output file after player is closed"
msgstr "플레이어가 종료되면 출력 파일을 삭제"

#: DivFix++App.cpp:42
msgid "doesn't cuts out bad parts of file"
msgstr "파일의 오류 부분 삭제 안 함"

#: DivFix++App.cpp:43
msgid "overwrites original file"
msgstr "원본 파일 바꾸기"

#: DivFix++App.cpp:44
msgid "doesn't skip unwanted frames"
msgstr "불필요한 프레임 스킵"

#: DivFix++App.cpp:45
msgid "skips fix process if index is available "
msgstr "익덱스가 있으면 수정하지 않음"

#: DivFix++App.cpp:46
msgid "path of player"
msgstr "플레이어 경로"

#: DivFix++App.cpp:47
msgid "shows help"
msgstr "도움말"

#: DivFix++App.cpp:63
#: DivFix++App.cpp:73
#: DivFix++App.cpp:79
#: DivFix++App.cpp:94
#: DivFix++Core.cpp:45
#: DivFix++Core.cpp:50
#: DivFix++Core.cpp:180
#: DivFix++Core.cpp:187
#: DivFix++Core.cpp:191
#: DivFix++Core.cpp:194
#: DivFix++Core.cpp:206
#: DivFix++Core.cpp:211
#: DivFix++Core.cpp:213
#: DivFix++Core.cpp:216
#: DivFix++Core.cpp:219
#: DivFix++Core.cpp:223
#: DivFix++Core.cpp:235
#: DivFix++Core.cpp:239
#: DivFix++Core.cpp:244
#: DivFix++Core.cpp:246
#: DivFix++Core.cpp:250
#: DivFix++Core.cpp:252
#: DivFix++Core.cpp:258
#: DivFix++Core.cpp:260
#: DivFix++Core.cpp:267
#: DivFix++Core.cpp:269
#: DivFix++Core.cpp:291
#: DivFix++Core.cpp:296
#: DivFix++Core.cpp:317
#: DivFix++Core.cpp:322
#: DivFix++Core.cpp:330
#: DivFix++Core.cpp:413
#: DivFix++Core.cpp:420
#: DivFix++Core.cpp:452
#: DivFix++Core.cpp:465
#: DivFix++Core.cpp:467
#: DivFix++Core.cpp:472
#: DivFix++Core.cpp:474
#: DivFix++Core.cpp:479
#: DivFix++Core.cpp:521
#: DivFix++Core.cpp:523
#: DivFix++Core.cpp:558
#: DivFix++Core.cpp:560
#: DivFix++Core.cpp:563
#: DivFix++Core.cpp:569
#: DivFix++Core.cpp:572
#: DivFix++Core.cpp:575
#: DivFix++Core.cpp:577
#: DivFix++Core.cpp:587
#: DivFix++Core.cpp:589
#: DivFix++Core.cpp:592
#: DivFix++Core.cpp:598
#: DivFix++Core.cpp:600
#: DivFix++Core.cpp:603
#: DivFix++Core.cpp:605
#: DivFix++Core.cpp:617
#: DivFix++Core.cpp:619
#: DivFix++Core.cpp:623
#: DivFix++Core.cpp:625
#: DivFix++Core.cpp:632
#: DivFix++Core.cpp:634
#: DivFix++Core.cpp:645
#: DivFix++Core.cpp:647
#: DivFix++Core.cpp:657
#: DivFix++Core.cpp:661
#: DivFix++Core.cpp:663
#: DivFix++Core.cpp:673
#: DivFix++Core.cpp:739
#: DivFix++Core.cpp:741
#: DivFix++Core.cpp:747
#: DivFix++Core.cpp:749
#: DivFix++Core.cpp:751
#: DivFix++Core.cpp:753
#: DivFix++Core.cpp:758
#: DivFix++Core.cpp:760
#: DivFix++Core.cpp:763
#: DivFix++Core.cpp:765
#: DivFix++Core.cpp:771
#: DivFix++Core.cpp:773
#: DivFix++Core.cpp:775
#: DivFix++Core.cpp:777
#: DivFix++Core.cpp:783
#: DivFix++Core.cpp:786
#: DivFix++Core.cpp:790
#: DivFix++Core.cpp:792
#: DivFix++Core.cpp:799
#: DivFix++Core.cpp:801
#: DivFix++Core.cpp:808
#: DivFix++Core.cpp:845
#: DivFix++Core.cpp:853
#: DivFix++Core.cpp:855
#: DivFix++Core.cpp:857
#: DivFix++Core.cpp:858
#: DivFix++Core.cpp:885
#: DivFix++Core.cpp:887
#: DivFix++Core.cpp:889
#: DivFix++Core.cpp:891
#: DivFix++Core.cpp:899
#: DivFix++Core.cpp:903
#: DivFix++Core.cpp:905
#: DivFix++Core.cpp:907
#: DivFix++Core.cpp:909
#: DivFix++Core.cpp:910
#: DivFix++Core.cpp:913
#: DivFix++Core.cpp:915
#: DivFix++Core.cpp:917
#: DivFix++Core.cpp:918
#: DivFix++Core.cpp:922
#: DivFix++Core.cpp:924
#: DivFix++Core.cpp:926
#: DivFix++Core.cpp:930
#: DivFix++Core.cpp:932
#: DivFix++Core.cpp:935
msgid "Error: "
msgstr "에러: "

#: DivFix++App.cpp:63
#: DivFix++App.cpp:73
#: DivFix++Core.cpp:206
#: DivFix++Core.cpp:558
#: DivFix++Core.cpp:563
#: DivFix++Core.cpp:845
#: DivFix++Core.cpp:899
msgid "Input file cannot be opened!\n"
msgstr "입력 파일을 열 수 없습니다!\n"

#: DivFix++App.cpp:79
msgid "Input and Output file is same while overwrite option is on!"
msgstr "덮어쓰기 옵션이 설정된 상태에서 입력과 출력 파일이 같습니다!"

#: DivFix++App.cpp:94
msgid "No player defined! Define by \"-m\" option from CLI or at preferences from GUI."
msgstr "플레이어를 설정하지 않았습니다! 커맨드라인에서 \"-m\" 옵션으로 설정하거나 환경 설정에서 설정해주십시오."

#: DivFix++App.cpp:112
msgid " on Progress"
msgstr " 진행 중"

#: DivFix++App.cpp:113
msgid "Fixing file: "
msgstr "수정, 파일: "

#: DivFix++App.cpp:131
msgid "Error Occured while fixing file!"
msgstr "파일 수정 중에 에러가 발생했습니다!"

#: DivFix++Core.cpp:45
#: DivFix++Core.cpp:50
#, c-format
msgid "No Free Memory Available. %d %s"
msgstr "사용 가능한 메모리 부족. %d %s"

#: DivFix++Core.cpp:45
#: DivFix++Core.cpp:50
msgid " MB required."
msgstr " MB가 필요합니다."

#: DivFix++Core.cpp:180
#: DivFix++Core.cpp:211
#: DivFix++Core.cpp:223
#: DivFix++Core.cpp:244
#: DivFix++Core.cpp:250
#: DivFix++Core.cpp:258
#: DivFix++Core.cpp:267
#: DivFix++Core.cpp:465
#: DivFix++Core.cpp:472
#: DivFix++Core.cpp:603
#: DivFix++Core.cpp:617
#: DivFix++Core.cpp:753
#: DivFix++Core.cpp:771
#: DivFix++Core.cpp:775
#: DivFix++Core.cpp:790
#: DivFix++Core.cpp:799
msgid "Output file seek error.\n"
msgstr "출력 파일 탐색 에러.\n"

#: DivFix++Core.cpp:187
#: DivFix++Core.cpp:191
#: DivFix++Core.cpp:194
#: DivFix++Core.cpp:246
#: DivFix++Core.cpp:252
#: DivFix++Core.cpp:260
#: DivFix++Core.cpp:269
#: DivFix++Core.cpp:467
#: DivFix++Core.cpp:474
#: DivFix++Core.cpp:605
#: DivFix++Core.cpp:619
#: DivFix++Core.cpp:657
#: DivFix++Core.cpp:673
#: DivFix++Core.cpp:760
#: DivFix++Core.cpp:765
#: DivFix++Core.cpp:773
#: DivFix++Core.cpp:777
#: DivFix++Core.cpp:783
#: DivFix++Core.cpp:786
#: DivFix++Core.cpp:801
msgid "Output file write error.\n"
msgstr "출력 파일 쓰기 에러.\n"

#: DivFix++Core.cpp:203
msgid "EndOfFile at output\n"
msgstr "츨력 파일 끝(EOF)\n"

#: DivFix++Core.cpp:213
#: DivFix++Core.cpp:216
#: DivFix++Core.cpp:219
#: DivFix++Core.cpp:239
#: DivFix++Core.cpp:792
msgid "Output file read error.\n"
msgstr "출력 파일 읽기 에러.\n"

#: DivFix++Core.cpp:235
#, c-format
msgid "Unknown identifier at List Parsing: %s\n"
msgstr "LIST 파싱 중에 알 수 없는 식별자: %s\n"

#: DivFix++Core.cpp:277
#, c-format
msgid "DMLH found: %d\n"
msgstr "DMLH 발견: %d\n"

#: DivFix++Core.cpp:291
#, c-format
msgid "AVI header not found? Found: %s\n"
msgstr "AVI 헤더 없음? 발견: %s\n"

#: DivFix++Core.cpp:296
#: DivFix++Core.cpp:322
#, c-format
msgid "AVI header size is false?  Found: %d\n"
msgstr "AVI 헤더 크기 오류?  발견: %d\n"

#: DivFix++Core.cpp:317
#, c-format
msgid "STREAMLIST location not found? Found: %d\n"
msgstr "STREAMLIST 위치 없음? 발견: %d\n"

#: DivFix++Core.cpp:330
#, c-format
msgid "Bigger than %d stream? Breaked.\n"
msgstr "%d 보다 큰 스트림? 중단.\n"

#: DivFix++Core.cpp:413
#: DivFix++Core.cpp:521
#: DivFix++Core.cpp:575
#: DivFix++Core.cpp:587
#: DivFix++Core.cpp:598
#: DivFix++Core.cpp:623
#: DivFix++Core.cpp:645
#: DivFix++Core.cpp:661
#: DivFix++Core.cpp:739
#: DivFix++Core.cpp:747
#: DivFix++Core.cpp:751
#: DivFix++Core.cpp:853
#: DivFix++Core.cpp:887
#: DivFix++Core.cpp:903
#: DivFix++Core.cpp:907
#: DivFix++Core.cpp:913
#: DivFix++Core.cpp:922
#: DivFix++Core.cpp:930
msgid "Input file seek error.\n"
msgstr "입력 파일 탐색 에러.\n"

#: DivFix++Core.cpp:420
#: DivFix++Core.cpp:452
#: DivFix++Core.cpp:523
#: DivFix++Core.cpp:569
#: DivFix++Core.cpp:577
#: DivFix++Core.cpp:589
#: DivFix++Core.cpp:592
#: DivFix++Core.cpp:600
#: DivFix++Core.cpp:625
#: DivFix++Core.cpp:647
#: DivFix++Core.cpp:663
#: DivFix++Core.cpp:741
#: DivFix++Core.cpp:749
#: DivFix++Core.cpp:758
#: DivFix++Core.cpp:763
#: DivFix++Core.cpp:855
#: DivFix++Core.cpp:857
#: DivFix++Core.cpp:889
#: DivFix++Core.cpp:905
#: DivFix++Core.cpp:909
#: DivFix++Core.cpp:915
#: DivFix++Core.cpp:918
#: DivFix++Core.cpp:924
#: DivFix++Core.cpp:932
#: DivFix++Core.cpp:935
msgid "Input file read error.\n"
msgstr "입력 파일 읽기 에러.\n"

#: DivFix++Core.cpp:431
msgid "Warning: Negative frame size detected!\n"
msgstr "경고: 마이너스 프레임 크기 발견됨!\n"

#: DivFix++Core.cpp:436
msgid "Index frames detected.\n"
msgstr "인덱스 프레임 발견.\n"

#: DivFix++Core.cpp:444
msgid "Warning: Frame size is too big!\n"
msgstr "경고: 프레임 크기가 너무 큽니다!\n"

#: DivFix++Core.cpp:479
#, c-format
msgid "Index buffer size (%d) is not enought.\n"
msgstr "인덱스 버퍼 크기 (%d)가 부족합니다..\n"

#: DivFix++Core.cpp:503
#, c-format
msgid "Warning: Unknown Frame ID: %s detected at Position %u\n"
msgstr "경고: 알수 없는 프레임 ID: %s 발견(위치 %u)\n"

#: DivFix++Core.cpp:553
msgid "Processing file : "
msgstr "진행 중, 파일 : "

#: DivFix++Core.cpp:560
msgid "Output file cannot opened!\n"
msgstr "출력 파일을 열 수 없습니다!\n"

#: DivFix++Core.cpp:572
#: DivFix++Core.cpp:891
#: DivFix++Core.cpp:910
msgid "Input file is not an AVI file!\n"
msgstr "입력 파일이 AVI 파일이 아닙니다!\n"

#: DivFix++Core.cpp:582
msgid "Four CC is : "
msgstr "Four CC : "

#: DivFix++Core.cpp:591
msgid "Input's movi section not found!\n"
msgstr "입력의 movi 섹션을 찾을 수 없습니다!\n"

#: DivFix++Core.cpp:628
#: DivFix++Core.cpp:723
#: DivFix++Core.cpp:727
msgid "Info: "
msgstr "정보: "

#: DivFix++Core.cpp:628
msgid "Original index found.\n"
msgstr "원본 인덱스 발견.\n"

#: DivFix++Core.cpp:632
msgid "Input file error.\n"
msgstr "입력 파일 에러.\n"

#: DivFix++Core.cpp:634
msgid "Output file error.\n"
msgstr "출력 파일 에러.\n"

#: DivFix++Core.cpp:636
#, c-format
msgid "Error detected at byte: %u\n"
msgstr "에러 발견, 바이트: %u\n"

#: DivFix++Core.cpp:641
#: DivFix++Core.cpp:700
msgid "Operation stoped by user.\n"
msgstr "사용자에 의한 작업 중단.\n"

#: DivFix++Core.cpp:650
#, c-format
msgid "Skipped %d bytes.\n"
msgstr "%d 바이트 스킵.\n"

#: DivFix++Core.cpp:694
#: DivFix++Core.cpp:723
msgid "File end reached.\n"
msgstr "파일 끝 도달.\n"

#: DivFix++Core.cpp:727
msgid "Exception captured. input->Eof() not working!\n"
msgstr "예외가 발생: input->Eof() 동작 안 함!\n"

#: DivFix++Core.cpp:808
msgid "Output file cannot reopened after truncation.\n"
msgstr "잘라낸 후 출력 파일을 다시 열 수 없음.\n"

#: DivFix++Core.cpp:810
msgid "File size decreased.\n"
msgstr "파일 크기 감소.\n"

#: DivFix++Core.cpp:820
#, c-format
msgid ""
"\n"
"New Stream Size \t: %d\n"
"Total Error Count \t: %d\n"
"Total Frame Count \t: %d\n"
"Video Data Frames \t: %d\n"
"Audio Data Frames \t: %d\n"
msgstr ""
"\n"
"새 스트림 크기 \t: %d\n"
"총 에러 개수 \t: %d\n"
"총 프레임 개수 \t: %d\n"
"비디오 데이터 프레임 \t: %d\n"
"오디오 데이터 프레임 \t: %d\n"

#: DivFix++Core.cpp:858
#: DivFix++Core.cpp:917
#: DivFix++Core.cpp:926
msgid "Input's idx1 section not found!\n"
msgstr "입력의 idx1 섹션을 찾을 수 없습니다!\n"

#: DivFix++Core.cpp:885
msgid "Input file cannot be opened! "
msgstr "입력 파일을 열 수 없습니다!"

#: DivFix++.cpp:42
msgid "Another program instance is already running, aborting."
msgstr "이미 실행 중인 프로세스가 있습니다. 종료합니다."

#: DivFix++.cpp:110
#: DivFix++.cpp:310
msgid "Choose a file"
msgstr "파일 선택"

#: DivFix++.cpp:143
msgid ""
"There is no or invalid output path selected!\n"
"Please select path now."
msgstr ""
"출력 경로가 올바르지 않습니다!\n"
"지금 경로를 선택하십시오."

#: DivFix++.cpp:144
msgid "Output Path Not Selected!"
msgstr "출력 경로가 선택되지 않았습니다!"

#: DivFix++.cpp:154
msgid ""
"There is no or invalid Log out file selected!\n"
"Please select logout file now."
msgstr ""
"로그 파일이 올바르지 않습니다!\n"
"지금 로그 파일을 선택하십시오."

#: DivFix++.cpp:155
msgid "Log File Not Selected!"
msgstr "포그 파일이 선택되지 않았습니다!"

#: DivFix++.cpp:242
msgid "Error at writing Error log!\n"
msgstr "에러 로그 쓰기 에러!\n"

#: DivFix++.cpp:265
msgid "Striping index at file: "
msgstr "인덱스 제거, 파일: "

#: DivFix++.cpp:267
msgid "Error occured at striping index\n"
msgstr "인덱스를 제거하는 중 에러 발생\n"

#: DivFix++.cpp:269
msgid "Index striped successfully\n"
msgstr "인덱스를 성공적으로 잘라냈습니다\n"

#: DivFix++.cpp:276
msgid ""
"Strip Process OVERWRITES file!"
"Please uncheck Keep Original and Cut Out Bad Parts options."
msgstr ""
"인덱스 제거는 파일을 덮어 씁니다!\n"
"원본 유지와 오류 부분 삭제 옵션을 체크 해제해주십시오."

#: DivFix++.cpp:277
msgid "Unable To Strip!"
msgstr "제거할 수 없습니다!"

#: DivFix++.cpp:301
msgid "Select a save directory path"
msgstr "저장 경로를 선택하십시오"

#: DivFix++.cpp:375
msgid "DivFix++ is an AVI Fix and Previewer utility"
msgstr "DivFix++는 AVI 에러 수정, 미리보기 도구입니다"

#: DivFix++.cpp:519
msgid "Choose a player"
msgstr "플레이어를 선택하십시오."

#: DivFix++Gui.cpp:68
msgid "Source Files"
msgstr "원본 파일"

#: DivFix++Gui.cpp:72
msgid "Log Window"
msgstr "로그 창"

#: DivFix++Gui.cpp:84
msgid ""
"DivFix++ AVI Fix and Previewer utility.\n"
"Copyright (C) 2006 Erdem U. Altinyurt\n"
"\n"
"DivFix++ comes with \n"
"ABSOLUTELY NO WARRANTY;\n"
"for details, press the \"About\" button.\n"
"\n"
"This is free software and you are welcome\n"
" to redistribute it under GPL.\n"
msgstr ""
"DivFix++ AVI 에러 수정, 미리보기 도구.\n"
"Copyright (C) 2006 Erdem U. Altinyurt\n"
"\n"
"DivFix++는 절대 아무런\n"
"보증도 하지 않습니다;\n"
"자세한 내용은 \"정보\" 버튼을 누르십시오.\n"
"\n"
"이 소프트웨어는 무료로 GPL하에서\n"
"마음대로 배포하셔도 좋습니다.\n"

#: DivFix++Gui.cpp:98
msgid "Add Files"
msgstr "파일 추가"

#: DivFix++Gui.cpp:101
msgid "Remove Files"
msgstr "파일 삭제"

#: DivFix++Gui.cpp:104
msgid "Clear List"
msgstr "목록 초기화"

#: DivFix++Gui.cpp:107
msgid "Preferences"
msgstr "환경 설정"

#: DivFix++Gui.cpp:110
msgid "About"
msgstr "정보"

#: DivFix++Gui.cpp:113
msgid "Fix"
msgstr "수정"

#: DivFix++Gui.cpp:116
msgid "Strip Index"
msgstr "인덱스 제거"

#: DivFix++Gui.cpp:119
msgid "Check Errors"
msgstr "에러 체크"

#: DivFix++Gui.cpp:122
msgid "Stop"
msgstr "중단"

#: DivFix++Gui.cpp:130
msgid "Keep Original"
msgstr "원본 유지"

#: DivFix++Gui.cpp:135
msgid "Cut Out Bad Parts"
msgstr "오류 부분 삭제"

#: DivFix++Gui.cpp:139
msgid "Log Errors"
msgstr "로그 에러"

#: DivFix++Gui.cpp:194
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: DivFix++Gui.cpp:204
msgid "Default Media Player Path"
msgstr "기본 미디어 플레이어 경로"

